今日係11月11日 但唔撚係乜野光棍節 乜撚野購物既大日子

11月11日係Remembrance Day 係紀念在第一次世界大戰、第二次世界大戰和其他戰爭中犧牲的軍人與平民的紀念節日，又譯「和平紀念日」

所以點解大家呢排睇英超都會見到d波衫印哂Poppy同埋要默哀

希望大家經過中環既 可以支持下英國皇家退伍軍人協會香港分會 幫佢地買下Poppy 支持下真正為香港打仗既人

只有傻閪支那狗只會當呢日係值得狂歡買野既日子 身為高一等既香港人 你唔係跟佢地咁on9呀？

Lest We Forget!